薯片叔叔神預言

白色恐怖 無能政府
光復香港 時代革命

push